全部同我聽日投票，咪等星期日

港共好可能出動不同機構搞票站
我會朝早去投左先
唔係我驚下午冇機會

本土加油!
自由萬歲!

push

聽日呢個初選 係測試一下你地個心靈到底係咪用紙造

順便幫手 Share：

btw 呢個 post 真心要推
聽日要盡早投

推

初選目的就係要本土贏，大家一定要投本土